[韓國三大懸案之一]華城連環殺人案33年後終於搵到兇手

昨日（18日）晚上韓國傳媒率先報對此案終於獲得突破性的證據，指出警方於一個月前翻查「華城連環殺人事件」受害者留下的證據，發現到衣物上出現了第三者的DNA，將其交給國立科學搜查研究院後再經過對比，該DNA跟現在收監的一名50多歲李姓男子一致，更公開了他容貌。

異物塞死者陰道
該名李姓男子當年犯案手法極其殘忍，主要以綁架、性侵和勒死為主，第一宗殺人案發生於1986年9月14日，一位69歲的婆婆在回家途中被勒死，被發現時下半身赤裸且趴在田裡，手腳更被「X字捆綁」。其後五年間陸續出現受害人，年齡由13歲到69歲，最恐怖是兇手會將異物塞進死者陰道，包括「9塊水蜜桃」、叉、湯匙和原子筆等，嘴巴通常亦會被襪、手巾或內褲塞住。

韓國京畿南部警處發言人於今日（19日）韓國時間早上9點30分（香港時間早上8點30分）準時現身，向在場記者講述「華城連環兇殺案」的相關報告，他先向受害者家屬道歉並哀悼死者，接著透露兇手李姓犯人的DNA符合3個證物中分析出來的DNA，並且表明立場指雖然已經過了起訴期，但警方已經成立了一個57人的專業調查小組，將會進行最慎密詳細的調查，不單只會重新檢測所有證據，亦會對疑犯進行審問，雖然起訴期已過但會帶着使命竭盡全力進行調查。

目前該名李姓男犯人因於1994年姦殺自己妻子的妹妹後棄屍，被判處無期徒刑，正收監中。而「華城連環姦殺案」發生於1986年至1991年，由於距離最後一件案件已經過了15年的追訴期限時，所以警方不能再以「華城連環姦殺案」一案來起訴李姓犯人。另外，今次檢測出李姓犯人的DNA證物一共有3件，分別是1987年發生的第5起案、1988年發生的第7起案以及1990年發生的第9起案件衣物上的DNA，終於獲得有力證據指證李姓男犯人就是當年「華城連環姦殺案」的兇手，事關早前他在接受警方調查時仍然堅稱自己與該案沒有任何關係，今次可算是天網恢恢疏而不漏，終需要為自己做過的惡事負上責任！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

會唔會係求其搵一個殺人犯食死貓ja

Dna吻合就冇得假了

可能係黑警自己整落去呢

韓國警察唔係香港大陸警察
單案係韓國影響力極大
冇人敢求奇捉個人返黎食死貓
同埋如果真係要玩老屈唔洗等單案過左三十幾年先屈

其餘兩大係咩案？

李亨浩誘拐殺害事件
青蛙少年事件

青蛙少年事件，死左一班細路

李享浩綁架撕票事件，肉參被撕票

其實單CASE擺係度永遠查唔到都無人理.個犯就無期逃刑.屈佢都無好處.

係咪真架😨 睇tunnel 嗰陣已經好失望咁多年都捉唔到兇手

屈完比人爆出黎仲撚大鑊

DNA 真係查案最大幫手

係咪殺人回憶果單？

連登戰士：吻合唔可以做得假
黑警有咩做唔出

係！仲記得睇個結尾果陣真係好懸疑
講到個殺人犯外貌好普通但係分分鐘喺你身邊咁

是啊,仲有電視劇signal